一返到屋企見到自己個女同條mk仔喺床上半祼！

我啱啱屌走咗條仆街金毛mk仔
而家同個女好尷尬冇講過一句嘢
嬲到百感交集唔知講乜 屌又唔係唔屌又唔係
唉第一次體會到見住自己個女送塊閪俾人屌嘅感覺

女死女還在 下個更可愛

咁對西瓜有冇拎返

提佢記得要帶套先好做

我個女嚟 做老豆見到咁嘅情景真係好似帽咗咁

阻人扑野死全家,好似係

你個女又話你10點先番

好快做外公

半裸姐 裸上身定下身先？
可能你岩岩趕到番黎呢！

而家反而佢發老脾大大力閂埋房門

一打開佢間房見到兩個瞓喺度冇著衫

AV情節

你個女幾歲？

雖然我未做人老豆 但我都明你見到當刻係難接受
但我覺得成件事好應該冷靜處理
唔應該屌走條仔 應該自己離開屋企先
再晚d番到去先同個女慢慢傾
依家咁搞真係有d濕滯

因為呢d事點屌都無用 佢要比人屌始終會比人屌

性愛係遲早都會發生既事
應該要教而唔係罵
罵只會反感

你個囡幾歲啊, 16 17 歲都OK啦

Btw 依家最好既方法係冷靜溝通
但溝通過程中佢語氣應該幾晦氣
但唔好怪佢 因為佢係尷尬先會咁既語氣

琴日開post話唔捨得前度結婚

一係咁 我同你傾好做到邊步 我幫你溝左你個女

當你做老豆嘅時候見到自己個女俾個毛都未出齊嘅mk仔屌你就會明白

你老婆隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

個fd借我ac開

你做人都幾冇公關

你個女幾歲先？假如仲細個，不如擔心下佢邊度識 Mk 仔仲好

半裸遮，可能未扑呢

你唔係覺得你無錯呀嘛
雖然我都係男人 但我第時如果生左個女好大可能唔會好似你咁 心態問題 我阿媽係我升中學已經同我講記得安全 所以我諗我應該都會係開放個種家長

不如話你保守？你本身係咪都係係個啲保守傳統既阿爸阿媽家庭成長？

你係仔 你阿媽梗係冇所謂...

差人先生～ 差人先生～

我老豆老母係耶撚 我第一次都係俾我老婆

好奇問
咁點解你個囡唔係耶撚？
正常都去受洗做耶撚架喎

Uncle 唔好屌我啦 揸下波仔啫

我意思係 我成長個時接收既係咁樣 到我生就算生女 應該都唔會好似樓主咁樣咁極端 我同好多朋友傾開 個個都話唔想生女因為會俾人搞 得我一個話無所謂 唔通你搵紅毛泥封住佢咩

我逼佢都冇用 佢唔信就唔信
係咪而家啲後生仔女都咁開放

唔怪之得 我係你就真係檢討下 先天環境已經咁大問題

差人先生~

摸緊石頭咋 香港女仔邊有波

我阿公個代佢已經開放個種啦 係睇返你所受既係咩思想姐

生兩個都係仔，呢樣係比較安心既
係怕佢衰11

唔同架 生左女心態又唔同架喇

咁我而家點開口傾 叫我用耶撚身份同佢講安全措施潔身自愛？

阿Sir黎左未？

冷靜一兩日氣氛緩和左先啦

睇怕豬已食 只可以提醒唔好搞大肚 佢負唔起責任

大家紋哂身

原來就係你條撚樣趕我走

公公我係未來黎探你呀！

媽咪個處都唔撚係你食㗎啦

憑咩管我

話時話點解做老豆嘅唔叩一叩門，等個女應左門先入房

啱啱同佢傾 我問佢啱啱有冇做安全措施佢話冇
我諗應該佢第一次 唉點鳩算呀

請善用起底功能

我叫極都冇人應以為佢唔喺屋企

第日搵個好似你咁既毒撚埋單咪得lor
如果第日有個囡咁同我講我可能會喊...

我係你放生你個女算

收皮啦

如果係咁既話 我諗你可以埋單生埋個女已經算好叻架啦

唔係咁開心呀???

世伯你好
想問有無糖水食？

請善用起底功能...

都話個post係fd借我ac開

問心
如果比你係條mk仔你屌唔屌
比仔搞呢個一定會架啦 你當初生個陣應該都預左
係冇預過會比條mk搞姐
不過冇得怪條mk, 唯有教下個女d價值觀等佢唔好群班mk咁多,學壞就麻煩

你老婆第一次係唔係俾你？

我而家個女叛逆時期 問親佢喺邊度識啲豬朋狗友就話我多事好煩

咁佢即係幾多歲先？

個撚個都係咁啦

上個月先啱啱得個16歲 我老婆又係啲慈母嚟
我唔講邊個講佢

咁你老婆第一次幾歲同係唔係俾你？

你又何嘗唔係屌人個女

唔係 同埋佢唔係耶撚

12

咁你老婆都唔係好難要求你個女要好似你咁

唔係咁開心呀嘛？

同你個女搞一次,就唔會再記得條mk仔

而家佢出咗去搵個mk仔

成班真心膠覆樓豬

比你個女睇清楚同緊咩人一齊

所以好撚怕生女
生出黎柒既又唔想對住
靚既又怕人食

真心覺得靚既要自己食左先

父債女還

你都有今日

有咩所謂
你老婆第一次都唔係俾你啦
同你個女講宜家玩下無所謂
之後搵個耶撚老公咪得

好彩佢無問你有無糖水食

叫佢下次鎖門

對唔住呀世伯 下次我帶佢上我屋企

拗痕姐

佢而家啲成績一年差過一年
派到去好嘅女校嗰陣真係好開心
而家同我講唔想讀書又想紋身
一定係嗰條紋身mk教壞佢
都唔明佢讀女校點識嗰啲人
問多兩句又話鳩我煩
做老豆真係辛苦

請善用起底

我唔食你個女，其他人都會食啦

女遲早都要俾人食架啦
咪俾佢試下傷下囉
唔係點成長

好在我生仔咋!

lm

要益人不如益老豆

都話第一次俾咗我老婆

有撚分別咩
16歲以下係多個報仇機會姐

你老婆咁濫，唔係處女
你個女都幾肯定遺傳晒佢老母DNA
有其母必有其女呀清，寧可信其有

咁就更加要接受啦
佢都係同你老婆一樣姐

呢個真係冇方法 不過盡可能唔好刺激個女啦
越屌反彈越大 如今唯有寄望佢覺醒
你個女本身讀間中學校風點?

#94講咗喇

唔想讀書又想紋身咁難搞d
如果係係比條mk影響到咁既短時間都幾難返轉頭 佢學校d fd冇話要一齊入u個d咩
有冇諗過高壓政策?

報警囉 之後差人查
查到咪告強姦 囉
你都係想有人咁同你講姐

得我講冇佢講
同佢講讀書退步點讀上去
次次都係得啦得啦就同我bad air咗

遲早都比人食架啦
你邊管到咁多

唔好撚戇鳩
女人咁撚樣帶人去屋企
呢啲女人結完婚都係激撚氣
除非你想做馬夫

即係佢開始唔係好care自己讀唔讀到上去
近朱者赤 近墨者黑
如果放任唔理就只可以等到有日你個女厭倦同班mk既生活群返埋班正常人到
但要管既話而加既情況任何決定都係高風險野
好難搞
如果巴打有閒錢既不仿請個後生私補返嚟
睇下佢肯唔肯嘗試導你個女向好 唔敢講會有用
不過點都會好過由你著手先

真係好撚戇鳩 阻住晒人扑野

點解咁耐都未見到老婆個處唔係俾自己果篇潮文

就係因為左你耕左塊田
而家種返塊田比人耕姐
呢個世界原來好公平

16歲就俾人食係慘啲，明樓主點解咁激動

善用起底功能

再叻嘅女最後咪又要瞓係張床打開對腳比人屌
更何況只係條mk妹 算吧啦

細個唔教而家大個邊有得教
慈母多敗兒

個女全裸
Mk仔着住衫
=半裸

應該係由我老婆去理佢
我每日返office OT好少理自己個女
多數我老婆一手搞掂
私補係唔錯我地會商量一下
多謝巴打

女校好似仲易出事
發姣想識仔 但學校冇咪出去搵lor...
全屬9up

呢個時候我應該會嬲到一巴摑埋去 再捉個𡃁仔打一身

多謝uncle生左個女
你個女好好屌

我建議你去返高登講返呢件事仲好
呢度太多mk仔

好撚多child登式回覆

細伯其實你個女唔係你諗咁樣， 蝕底嗰個係我阿！我畀足錢㗎

唔係咁開心呀？

差人先生～差人先生～～

R痕啫

我又覺得你唔可以咁樣直接話人地係「豬朋狗友」
咪叫你個女叫多啲朋友上黎一齊見下面搞下party仔食個飯
了解下班組路係點嘅人先

16,17歲最忌係啲家長一句就「得」埋黎話自己啲朋友唔好
當年我屋企人鬧我啲好朋友係八婆，我都記到而家

而家唔鬧都鬧左，聽日見面就同佢傾下
教佢點都做好安全措施、唔好俾人影相嗰啲
而家呢個年代後生仔係會早啲搞野架喇
你要做嘅就係教佢點樣保護自己
性都唔係一件錯事，我覺得你都唔好將「扑野」污名化先
最重要係小朋友有正確性觀念

有冇甜品食？

你以前屌人地個女
而家人地屌番你個女
好公平姐

唔扑都扑左啦，所謂食髓知味，教佢做足安全措施算喇

Agger! 呢位巴打心水清 鬧就一定唔聽架喇 你老豆老母叫你唔好做愛唔通真係唔做咩 惟有教佢保護自己
我女朋友細個都係女校 屋企好撚嚴 廿歲人都唔可以比屋企知拍拖 結果都係比我食左隻豬
其實生得出仔女 預左佢地都會有自己生活 邊管得咁多 管得多佢地都係收埋唔比你知啫 你估真係唔做咩

聽日請咗假消咗啖氣先同佢傾
其實做老豆都係想個女好姐

阻到真係要阻，第日後悔就遲

通常讀女校嗰啲都會想識男仔架啦
可能同學校老師溝通吓 好似搵個佢鐘意/啱傾嘅老師同佢傾下
睇下會唔會鼓勵佢參加下其他課外活動咁 特別係同啲男校 男女校Joint School聯校活動識下多啲人
Joint School識嘅男仔起碼都係好啲嘅學校 正正常常唔會係啲紋身mk仔
仲有灌輸多啲入大學嘅好處 特別係同學業或將來出路等以外嘅 好似上莊住Hall等點好玩法
始終你話佢讀緊好嘅女校 唔多唔少都遲早會發覺身邊嘅人同班mk仔唔同 同班mk一齊係自甘墮落
另外叫你老婆同佢傾下啦 可能佢後生都mk過會明白 你個女會肯同佢傾

唔係咁開心呀嘛

咁多認真回

小心個女暗殺你

認真post

大隻靚仔會唔會好過d

個mk仔會唔會係連登睇翻呢個post

世伯，你個女好騎得，仲識追撚含，多謝你教得佢咁好砌

整moon信和2樓

當年你咪又係果d mk仔

夠16未？

樓主春袋有冇開始覺得熱?

問佢條仔有冇戴dom囉
有咪算,冇先屌啦

16算啦，而家係咁

紋身就真係大個啲先啦，扑野阻唔到
最好唔好係垃圾街童，揾個正常男朋友扑下

咁快抱孫

正解

帶佢去驗HIV啦

對唔住呀uncle
但係你個女真係好好砌

試過同條女 前戲緊

條女只係著住個bra 無著下身幫我含緊撚
我咩都無著
突然佢老母番來
遮都遮唔切

但佢老母自已走番房 扮哂嬲咁關房門

條女立即哭住衝去求情
我個刻心諗 關房門做咩鳩

嬲你唔侵佢玩

差人先生
佢話告喎...

師兄

我比6/10

都話朋友借ac

分手？

所以我好拒絕婚前性行為就係咁！同我一定唔會生女。唔係會有好似樓主呢種情境發生。

我完全認同。我寧願生個仔係毒男都唔想生個女做公廁

無人應都唔會直接開門掛
如果佢裸睡緊咁點算

你一開口就話人d朋友係豬朋狗友
係人都唔理你啦
大個女架啦 放手啦

又fd個個都咁撚多fd